皇馬 = 一桐，祖雲 = 其他G，皇馬贏左既話一桐就係波台唯一女神👸🏻

我迷桐黨主席宣布：皇馬贏左既話一桐就係波台唯一女神👸🏻
要討論其他G既就po去成人台

一桐個定位調轉咗

燈到要出動女神 你無恥

一桐被結衣麻友ali未央子義kpop軍圍攻，你話似邊隊多啲

我皇囉，比疤蛆夾擊

結衣=巴塞，麻友ali未央子義kpop軍=祖

G之中霸

李一桐點都係雞

G持養和寶

麻友=波台永遠女神

唔係燈囉=.=

系

我女友係一桐，咁我當然係迷桐黨主席啦

咁講牙嫂呀

咪又係一隻G

講乜牙你 未死過？

all g

我迷桐黨主席正式宣布：李一桐係波台唯一女神

g

yes

其他g..
姐係一桐都係g?

no

ching ho ball

收嗲啦

一桐BB

朴初瓏係咪死左？

駁唔到
香檳400貨仔

係

ggggggggggggg

你收皮啦 迷桐黨係我成立先架
幾時輪到你做主席呀
一桐係我架 你條死垃圾波都未踢好就走出黎cow女

桐兒

ggggg

一桐係我女友，當然係我做主席啦